Na wat hulpeloos rondsluipen, Mike opgefleurd en begon opnieuw: "Hij is gekleed als een" spectable pieman.
Een soort banketbakker. '
"Is hij hier?"
vroeg mijn voogd.
"Ik verliet hem," zei Mike, "een paar drempels om de hoek."
